絲打入：同家姐同住，有好多嘢都睇唔過眼

卸妝綿可以扔落廁所
M巾可以扔落廁所
仲要唔沖走佢 留比下一手去廁所先見到
長頭髮甩到塞晒d渠位永遠唔會自己清理返

老母話佢仲可以駁嘴話：卸妝綿咁細張點會塞
真係完全顛覆咗我嘅思想佢仲覺得好正常

請問有幾多絲打會咁樣做

家建搬

有地方你住就收聲啦，一係自己搬

重點係呢件事本身唔正常，唔係有幾多人做嘅問題
喺連登問應該淨係會有人玩膠

你撈起條M巾 掉去佢枕頭上面

女人廁所出名污糟

M巾扔落廁所 求神拜佛都求佢唔好沖水 塞咗仲煩

男人定女人廁所污糟d？

家姐靚唔靚女？

你家姐令到幾多個男人變基佬

M巾扔落廁所？ CLS 冇常識嫁喎

果次就係拎對木筷子夾落膠袋再扔

女人for sure

幾靚
但性格閪，死港女，搵緊人埋單
對屋企人就串貢貢，對其他人就chok晒聲咁

佢會有報應
P. S. 識人都係咁

圖

港女正

唔好講咁多，搵到未先
有過幾多個男友？

想幫手埋單？

咁L易你家姐晨早就泊到好碼頭啦係想睇吓你家姐係咪A0定係好有market多唔多仔溝姐

無常識
點頂

搵緊人埋單點會係A0

報應咪就係連累埋屋企人
要養埋佢

佢幾碎仙近30碎的話就同你講句家建搬㗎啦

得外在條件

娶同佢一齊住一定頂唔順

你老母同你家姐都痴線有冇考慮自己搬出去

塞廁所玩死自己

M巾扔落廁所....我一定忍唔到

仲衰過屙屎唔沖廁 要下手沖

Hi 家姐

咁我想識呀妹多啲

女人真係好污糟

我家姐連牙線 抺手紙 膠布都會扔入去
除咗衛生仲有好多問題
利申：有同男朋友租屋 但屋企死都唔俾我搬出去

一係叫佢搬

想識

真係唔會
我倒開湯渣

村屋例外

勁撚似去出面旅行個啲租霸，住酒店係地下痾屎個類

做過咁多間公司
間間公司d女同事都話女廁好污糟好痴線

自己用男廁覺得好正常

連m巾都掉落廁所真係好過份
我有個咁既家姐我真係頂唔順
我化妝棉一定掉垃圾筒
m巾會入細袋綁好再掉垃圾筒
頭髮每次洗完頭一定執起

利申：獨生

屌佢以為廁所係萬能㗎？
掉佢落廁所沖走佢

一定好靚女

其實m巾可以比我收藏

港豬發現案

我係受害者搞撚左成日，如果call人又成千

未用完

聽啲女講係恐怖過男廁好多
男：屎+尿（出界）
女：屎+尿（出界）+血淺廁板+用完M 片唔卷埋就咁攤開放水箱面/當符貼廁所門

屌 我妹都係咁
成日唔同地方見到佢啲雲吞就賴自己有鼻敏感
沖完涼走出嚟搞到浴室同廳成地濕晒 出聲話佢就話因為係我入咗浴室所以佢先焗住走出嚟
明明佢出咗嚟我先入到去，我又無催佢，倒因為果戇鳩鳩
出聲話佢仲畀老母話返我轉頭話我惡

可摸耳識下細妹 好少港女好似妹妹咁有教養架!

btw 咁的家姐有人要汁到都喊三聲 支持妹妹

勁

Omg 好嘔心

識玩
曲線讚自己

會唔會其實所有人家姐都係

家教好

佢可能唔係想留m巾俾你執，係佢沖過廁沖唔走

留個電話，ig，大把連登兄弟冲去收拾佢

我屋企件垃圾大佬都係咁
我乜撚都睇佢唔順眼
明明自己有間,乜撚都放晒係廳(4,5個背囊就咁掉係地下)
乜撚野衫都放係餐櫈上面,另外俾張櫈佢放野,D野又放係地下
成撚日食煙唔開門唔開窗
乜家務都唔做

死廢柴

點解個馬桶咁勁 m巾都唔塞
應該唔係特登留係根本沖唔走

佢呢啲擺明係個人衛生習慣唔好 未見過身邊有人係咁 最多係頭髮冇執走
你哋成家人又容忍佢 佢先死都唔改
下次你都唔好幫佢沖 等佢自己執手尾啦

懶得拎去廚房垃圾筒丟？咁係廁所加個細垃圾筒仔丟呢d 垃圾囉 ,懶到咁

同女人住就係咁嫁啦

想睇圖

廁所？我見過洗衣機都有
利申：佢已經搬咗出去

所以大部份都係想話要阿哥而唔係要家組

毒撚話想要家姐都係想要個大波靚女俾佢地j

仲有牆身/門板有手指血痕，有時仲揩喺放廁紙上面幅牆，無法理解

整到成地頭髮唔撚掃返

絲打你好正

我講個 ID

又碎又仙
即係死咗

我家姐你講個啲都做齊
家務完全唔做
明明大家用同一間房，但冇問過我就帶條仔番黎住
一住好幾年，我仲要幫條仔洗埋底褲

絲打咁好 連底褲都幫人洗

我可以埋單

成日聽到人話女廁污糟
屋企以外都可以勉強明白佢既動機
但屋企自己都咁玩個腦應該生係屎忽到
我自己屋企個廁所有少少污糟都即刻去清

利申3日洗一次廁所

好想中出絲打你

每次執起擺起佢張床

我明你感受屋企有條仆街好多壞習慣成日要人執手尾，仲要大大聲。

佢啲脾氣習慣語氣行為咩都知道哂 有咁核突得咁核突 仲要係屋企人 點J得落阿戒J就得

點解要幫條仔洗底褲

點解我識啲家姐個個都咁正常。。。
反而多數都係啲家姐執手尾咯
獨生嗰啲先會咁咋嘛

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇嚟根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

CHIN咁重口味想睇廁所屎尿血M巾圖?

由頭到尾都講緊女人 幾撚時有提過屎尿血

你家姐都幾無常識.... 陣間塞咗倒灌就冚家hi hi~

我應該識你家姐, 但佢話佢冇喎, 你唔好作得就作啊吓

呢個post嚇到好多巴打改屌屎眼(好似係)

樓豬家姐

佢應該以後唔會再咁做

世界大戰都有份
啲女人癡起線上黎乜都做得出

感建分 工建辭 家建搬 Game建課

如果純粹想解決問題，唔計較付出

你地係廁所整番個垃圾桶啦

應該會好好多

如果唔夠位，可以痴個垃圾袋

到時負責清垃圾果個又係心理唔平衡
通常都係老母做

冇地方住你就唔好做埋呢啲唔正常嘅野啦，一係你自己搬

用個膠袋套住隻手再拎咪得
點解要整污糟對筷子

影條底褲上嚟睇下

睇條底褲咩款 通知都會知到佢份人係點

80%似

大把唔靚既港女性格西一樣埋到單
希望你家姐快d 嫁出

所以前題係唔計較付出

認真答
m巾沖著廁所，小學都教唔可以咁啦

差嗰20%都可以令靚女變豬排

唔講仲以為我開緊po
我家姐都係咁 旨意哂屋企人養佢 又冇禮貌 成日困自己係房入面做自己野 食飯先出黎

圖呢 屌你老母
純文字都可以沒人屌 幻想撚？

m巾都掉入馬桶
不如叫佢用棉條啦

有呢d家姐真係喊三聲 仲要唔覺得自己有問題先好笑
冇拖拍覺得自己未遇到理想對象 又唔諗下自己性格有幾西搞到之前條仔頂佢唔順飛9佢

好想執佢D二手底褲黑絲

不過冇人埋單都唔緊要啦 反正指意屋企人養 食屋企住屋企

蓋清

好過我家姐嗰次擺咗落洗衣機 而我晾衫
平時就擺係馬桶水箱蓋到 而嗰到係沖廁手掣位

通常靚女性格都有問題

大把女仔dum濕紙巾 m巾落馬桶

塊M巾你撈起佢 曬乾咗可以畀我

想溝你

我同我家姐住好辛苦
不過佢唔係呢方面嘅癲
而係太過潔癖
平時我出過街返屋企佢要我即刻沖涼 未沖唔可以掂嘢/坐
即係老豆老母上嚟探一探我地佢都唔比人坐 淨係可以除鞋企廳 房都唔比人入
真係on99
有次我老母上嚟食飯冇得唔坐啦 佢閪面閪足全程
呢啲都只係冰山一角
所以我真係好明果種同個睇唔順眼嘅人同住嘅心情
真係日日壓力大撚過學業工作

化妝棉好正常喎....廁紙仲大張過佢 點會塞呀

Same
食完隻碗就咁擺出黎
從來唔會洗碗
叫佢碗佢就收返落櫃扮冇用過
當正全屋係佢啊四
全家輪流煮飯得佢唔煮
返黎隻襪就咁擺係地下
去廁所去到成個廁所板都係尿
頭髮又甩到周地都係

屌佢老母

+1
以為好基本
利申有細佬

btw之前上前男友屋企，佢竟然叫我沖M巾落廁所...

你影佢裸照放上嚟懲罰佢

死追住嚟問唔到你食架喇狗公，行開啲啦

趕佢出門口

佢老味
沖完涼條毛巾滴晒水就咁掛住門上面
叫佢掛最入個勾,掛最出開閂拉門都會掂到條濕滴滴既毛巾
講撚左幾百次都仲係掛最出
嬲嬲地搵野掛撚左係個勾,逼佢掛入一格

成撚日坐係餐檯食煙,講左百鳩幾次食完抹檯
成張檯面都係煙灰,仆你個街我仲要係檯食飯架
我次次用紙巾抹完就掉落佢張床

屙屎屙撚到公廁咁
個屎坑痴撚住d屎唔識用花灑沖一沖/用刷刷下佢
要我老豆執手尾

用撚完廁紙又唔撚換卷新
個廁紙架我已經買最簡單用腳趾都換到個d款
一係換撚完舊個芯就咁放係廁所

佢要自己一間房,我搞到我要同老豆一間房(我女)
過左幾年我話要自己一間房
我老豆話成間大房俾我,佢訓廳
咁我順便自己俾錢買左新床/新餐檯個d俾老豆
我自己同男友係kea搬晒返黎

個死仆街砌又唔幫手砌
連掉傢俬都要我60歲老豆做埋

最撚搞笑我間房本身有個大衣櫃
佢黎問我:你間房個衣櫃岩唔岩用?
定你想成間房重新佈置過?我同你換房你可以成間由零開始
見我有大房就想黎換,收皮啦仆街

仆街仔你幾撚時死呀!
好嬲呀!

我家姐喺洗手盆剪手指甲，剪到周圍都係又唔清

我家姐咪係
以前係幾靚，但成日以為自己係d 純情玉女
人地掂下佢轉個頭就同屋企人講非禮
杯唔洗，碗唔洗，廁紙用淨一兩格等人換
唔話得，講兩句發脾氣
成日以為自己咩大小姐咁，叫佢做野就手痛腳痛好忙
但一做自己d野就乜事都無
成日淘寶一堆垃圾返黎
自閉係房已經叫好
星期六日無街去係屋企搞呢樣搞果樣越搞到越黎多野
之後迷風水，唔檢討下自己d 臭格 以為擺下野就有錢有人緣，on99

真係唔撚信
咁大舊邊可能沖得走